[2019春番] 放低今季你覺得好聽嘅動畫OP / ED

根據個人喜好OPED各自揀左心目中既頭三位

OP:

LiSA 「紅蓮華」 (鬼滅の刃 OP)

亜咲花「この世の果てで恋を唄う少女」(YU-NO 在這世界盡頭詠唱愛的少女 OP)

阿部真央「答」(消滅都市 OP)

ED:

鈴木 このみ 「真理の鏡、剣乃ように」(YU-NO 在這世界盡頭詠唱愛的少女 ED)

the peggies 「Stand by me」(さらざんまい ED)

(K)NoW_NAME「Ash-like Snow」(Fairy gone ED)

上季新番出既新OPED得呢首鐘意

藤川千愛「あたしが隣にいるうちに 」(盾の勇者の成り上がり ED 2)

この音とまれ op